金拱門後再染紅 民主女神技安琪最新廣告客戶 大陸資本FILA

謝安琪 Kay Tse
4月30日 13:32 ·
-
【FILA．kay isn’t me口罩收納套再度加推】
-
FILA．kay isn’t me口罩收納套已再次登陸以下FILA專門店:
FILA: 尖沙咀海港城海運大廈二階 OT245-246舖
�FILA: 中環皇后大道中37號余道生行地下
-
*溫馨提示：每次使用前後，建議使用酒精紙巾將口罩套所有內外範圍作全面消毒
-
FILA Hong Kong #FILAHK #Kayisntme

仲有兩小時就5月3日啦

大陸水喉長射長有

牙KAY巧黃的
冰個話佢偽黃=英皇打手

支持紅資女神

紅爆天后

咁5公仔同大j玩lol間接宣傳中資lol點計🤔

如果佢賺到錢再私下捐錢比手足又得唔得

點解人一紅就會變藍
唔係應該用本身影響力幫更多香港人發聲既咩
當初靠民主歌上位
宜家上左位眼入面得錢

如果佢幫FILA賺嘅錢袋入大劣人個荷包又得唔得

FILA個牌真係比大陸閪着到柒哂
邊到架個牌子?

共安琪熱愛人民幣 同 黑警

樓豬係蛋記打手

發聲把柒
一唔夠連登仔行到咁前,去到香港獨立呢D程度過幾個月一樣俾人批落黎,
有版你睇

成日都扯上英皇

但係淫kay，人瑞，單春呢D應該已搵夠魚翅撈飯過世，仲要呢三個唔係無學識嘅人

唔同意
做決定既係佢地公司
養得起都好 一個business都係會想賺更多錢

人瑞，單春真係無期望過

搵夠錢呢句說話你講出嚟有冇笑

即係話杜汶澤所講唔完全正確
入得娛樂圈嘅人，十之八九都貪慕虛榮，除非你係印度咁係另一個十幾億人嘅市場，否則無論我地點支持佢地，最終佢地都係會去奶